法國佬又有料爆

Pierre Cheung added 4 new photos.
12 mins ·
弟子們!麻煩幫本座他媽的瘋狂share。
[原來熱血時報/熱血公民也是篤灰撚]
先問問大家，還記得小弟法國佬被人力社記篤灰的事嘛？
事源，小弟常穿的紅色風褸與立法會爆玻璃案中的一個疑犯穿的紅色褸十分相似。
即晚，人民力量造出組圖作篤灰報導，而組圖內有數張本人身穿紅風褸的相片與作案義士的相片作對比，警方亦因這線索拘捕了小弟。當時人力此做法令人深惡痛絕，各方人士包括熱血公民與熱血時報也強烈譴責此篤灰行為
小弟被補後押羈留超過80小時，受審了數次後因証實不足而撤銷控罪。
當年熱血公民和熱血時報強烈譴責這些篤灰行為。之後熱血時報還出了一件關聖帝君道義tee，你們還記得嘛？
現在，熱血時報與熱血公民竟然作出同類型的篤灰行為。
近日，小弟phone in至無敵神駒的節目，講出我在熱血公民與熱血時報時的不人道對待。
不久後，多位熱血公民成員與熱血時報高層，刻意在Facebook貼出當時我身穿同類型紅色風褸的相片，企圖恐嚇我收聲。
還有，熱血時報的老闆娘陳秀慧，即黃洋達妻子，也出了一個意帶恐嚇的貼子，如上圖。
內容大約是：([你]有痛腳在我手)
你們自己看圖
~圖中貼子的是時血時報CEO[Byg Zam Lee]
~首先貼圖的華偉我不認識
~貼第二張相的是熱血公民成員班長[Chorfung Wong]，他的貼了圖後又del了，但我有cap圖。
~圖中說想用這相來作cover photo的，是熱血公民2016新西立法會選舉的2號候選人水媽[張耀心]
~熱血政治監制馬啟聰叫人加箭咀
我站出來，只是想指出這班人幾年來的種種不是。想不到現在他們要我滅聲而做出的篤灰行，比當年的人力社記更不堪更惡毒，出圖不只，還明示有其他資料在手。
我法國佬就爛命一條，我要的是道出真相。
也請各方好友幫我廣傳這貼，等更多人知道。
看看這個所謂正直的組織現在如何對待前成員。
#越要我收聲 #我就更大聲

仲有一張

唉，連篤灰都撈埋

要脅法國佬叫佢收聲

呢個係法國佬麻甩建港聯盟promo片，比熱狗D賤種拎黎恐嚇、熱狗仆街死啦

原來呢啲就係所謂既實事

今晚鳩達再屈多法國佬兩鑊
睇黎禮拜六神駒開通頂
都唔夠時間爆哂熱狗D仆街野

班熱狗真係好恐怖
開口埋口都話義氣正直乜乜柒柒

其實大家都應該知法國佬同鄭松泰各人渣一大旗？

法國佬：🚩

鄭松泰：🔱

有咩含義大家參透下

人地萬人組織來

一萬隻亡魂

鄭松泰口中既做自己野

佢又講得啱 不嬲都做開依啲野
咪繼續做返

痴撚線 情形好似以前內戰
漢人唔夠對方鬥寧願做漢奸搞鳩d同胞咁
其他人就係大敵當前放低歧見
佢就係私怨大過一切
好難令人唔相信佢係鬼

尋晚節目講得非常好

熱狗就係用近乎基督教既團契經營方式，做兄弟果陣就起哂你底同不停洗腦，縮細你既圈子去班兄弟度。一但你覺醒/反面，就打擊你係魔鬼，爆你陰私...

真係賤過狗

熱狗仆街啦去！

依家仲低賤過漢奸，漢奸起碼係往後政權有利益，依班熱狗可以入政府做官咩
親亂打劫自己友然後走佬咋

法國佬

點解要向民主派道歉？

泛民班仆街死晒去就啱

Show Blocked User - 羅拔利雲度夫斯基

當泛民代表晒成個民主派？
做打手唔好做到咁低莊。

無端端要向泛民道歉

嗰條友真係青山走犯